有無人有興趣今晚倒數完去clubbing?

唔開枱 (廢事俾人話我係燈頭)

睇下有無5-6條友一齊去LKF是但一間clubbing (自己俾入場費)

有意pm / telegram傾

祝大家新年進步!!!